[對準政權]10.1最新文宣已出爐

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

推

方向正確
你估習大大好CARE我地示威者咩
佢只介紹自己面子

有無高手可以有野再執執

上條做得好！

自推1

推2

自推123

睡前123

123

3

將有更多

自推1001

自推3000

自推10000

自推10001

自推10002

自推100001

自推100009